聽日dse放榜失意未輸哂

眾所週知eaa改卷是是但但
收到聽日張成績單個分未必係你最後嘅分數
如果同預期分數相差好多的話（猶其未達3322門檻嗰啲）
記得同時買卷同appeal
本人例子唔講多次 有興趣可以追返post
少少錢唔好慳 分分鐘買返個希望
佢可以改低你兩個grade或以上
最後祝大家聽日攞到如意成績

我無嘢講

入asso仲好, dse根本唔公平。

利申:上咗岸，輕鬆拎一堆offer

呢句真 埋沒左好多得一科係頂尖既人材

有啲人本身都直入到u 係因為評分失誤搞到唔達最底門檻而走好多冤枉路
Any肥 條條大路通羅馬 讀asso的確係對有一批人嚟講仲好

Agree

報讀非本地高等及專業教育課程前，注意該課程是否經已辦理註冊或豁免註冊及相應的資歷架構級別。切勿一次繳交全部學費。要索取並保留學費收據。如有疑問，請到教育局網站查詢。

教育局關心您。